高開始膠登化

過去行轉post來來去去都係果幾個

打漏登字

牙joe無得撈

我建議佢俾錢請人開post 谷人氣算數

又打J , 人地點樣關你咩事

高登成個時事台都係批鬥貼，拉登分返「時事」同「政事」真係德政。

時政分開啲5毛就唔可以用時事新聞蓋過政治新聞

最弊啲撚樣係要post呢邊，講撚完又係咁，又唔係冇地方比佢哋互屌，又唔會ban你，硬係要po嚟呢邊乜嘢心態?

關心下前妻姐